Gwong Fuk Heung Gong! Si doi Gark Ming!

Push

Tui

wong tin gik saat
hau gwo ji fu

Ga Yau！！hak ging sei tsuen ga！！

Wong tin gik sak
Heung gong ging chak

War bip cup chai yi!!!

Tui ar nei lou mou

推